STRUGARDEN NEO(幸福online)有傳會搞私服

這兩日fb有強國人聲稱重慶有公司同日方買了隻game, 之後會搞私服

雖然有消息話搞私服是一件開心的事, 但考慮到強國搞的話....可信性又有幾高呢

大水球

正拳， 連擊，虎連擊，百虎連擊

Lm
斷斷續續玩咗日版好多次
對上一次玩已經係4 5年前
自己一個多開玩好悶

以前玩港服, 成班fd一齊打國戰, 解二轉任
之後轉了日服, 好多香港人棄game, 玩到5月正式收皮

記唔記得港服執咗幾耐?
隱約記得公測完咗無耐就執埋
以前啲online game真係有分公測同正式營運
而家好似一世都公測咁

港服執了10幾年
希望私服真是搞得成